1.  В проекте ислосьзовались язык гипертекстовой розметки HTML, метаязык на основе CSS - SCSS, JS язык програмирования, так же в проекте    использовалась методология написания классов BEM. Сборщиком проетка использовался gulp, репозиторий для хранения git-lab.
2.  Проект выполняли студенты группы FE-33: Дячук Николай. Стас Новокшонов.
3.  Большенство проета было выполнено в стенах DAN.IT вместе, договаривались на время, приежали и работали.
    Стас Новокшонов выполнял задание студента N1.
    Дячук Николай выполнял задания студента N2. 